（警世突發！）發現香港4波疫情的源頭！

第一波
源頭：光時高漲，區選大勝

其後，11月 12月開黎料傳出大陸有，有心人故意帶風向散播疫症嚴重如沙士2.0，製造恐慌，致香港人自廢武功，光時運動從此一厥不振，邊個最大利益，好明顯

第二波
源頭：防光時死灰復燃，限聚眾

其後，因為中學要考DSE，又話冇事了

第三波
源頭：612， 721，831 ，限聚眾，又要有疫情了

其後，光時之勢已去，加入國安法

第四波
源頭：立法會總辭，需要其他新聞轉移香港人視線，又要有疫情了

香港人，你明白未...?

_______________

以上係朋友同我講，但我就唔信同埋都唔太明，疫症明明係啲人唔衛生仲開P搞到咁，希望每個香港人可以快啲裝返政府推出個「安心app」, 追蹤曬啲人米冇事，安心曬

哦 你再發布謠言 可以用國安法拉你

?.?
我朋友講炸，我都唔信

第四波應該係見到中大單嘢，怕煲翻起場運動，所以即刻岀翻嚟

你自爆算啦 日日有人mon post
我幫手推你上熱門

又多一個誤墮國安法法網

推

一早都話呢隻病毒好愛國㗎喇